---
id: lab4-intro
slug: /labs/lab4
sidebar_position: 1
---

# 4. Шаблоны классов

Алиас: `Стек`.

:::caution
Используется предыдущая версия задания без изменения.

При выполнении задания необходимо учитывать особенности приемки лабораторных работ, о которой рассказано в первой [работе](../lab1/intro.md).
:::

Задание расположено [здесь](https://gitlab.com/iu5edu/cpp-course-sem2/textbook/-/blob/main/src/labs/lab4.doc).
